［揸乾香港］中國央行首次提出：在香港發行央行債卷，穩定離岸人民幣匯率

原标题：离岸人民币汇率稳了！央行首次提出：建立在香港发行央行票据常态机制

中國想係支爆前拖埋香港一齊死

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有35,441/100,000個簽名（10 Aug 2019 at 19:51）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

香港政府會買？

佢想同我地攬炒？？？？

of course，而且已經買左好撚多，睇內文

換定美金先
支那幣可以係廢紙

Good 叫d廢老買 支針要插到入曬肉先會醒

仆街 港幣都唔安全

姐係點

揾北韓買

唔識lm學野

除非強制銀行存款換債券，否則應該玩唔大
會主動跳入火坑既應該唔會太多

港紙換陰司紙

你唔知金管局幫你買咗好多人幣債咩
共享國家煩榮

港府用庫房定外匯基金買？可以自把自為真係cls
明知垃圾債都要強姦住迫你買
香港人冇權say因爲你班傻鳩冇民選政府

所以中央一定唔會俾香港雙普選

我屌丫換定美金

銀行股息税都係話抽就抽，無人買既話，四大銀行要埋單

換定美金
港紙遲早收皮，銀行入面個啲變晒數字

乞食死遠d啦屌你老母

推

姐係好似澳門咁用自己儲備借去廣州做“投資”

又話香港唔重要？

國家搵個特區嚟買
唔撚搵上海買

央行喺香港搞咁多樣，遲啲美國制裁香港，咪一樣大鍋

姐係同你講 : 我又你度拎錢啦

親生仔來

求求祖國懲罰香港班廢青
好野就益上海同深圳啦

點解可以咁樣俾政府亂洗我地既公帑?
btw...叫d廢老接晒佢啦

金管局與人民銀行於2009年1月20日訂立貨幣互換協議，4000億元人民幣貨幣互換協議，最近一次2017年續簽的協議為例，規模是4000億元人民幣，為期3年。
所以根本唔需要買債。直接用冥幣換港紙再轉美金就可以啦。

大大力買添啦

就咁睇係利用香港幫佢賣人仔債
姐係香港做代理人

點解係微博咁多人話此舉係幫緊香港

屌...

叫廢老買
愛國就買中國國債

諗諗下同日本皇軍飯票差唔多

支持廢老買曬去邊個唔買即係唔愛國

佢出果D，可能係C級

我估穩定收益率曲線係穩定人民幣債價錢
正路收益率，年期越長，收益率越高
姐係30年期國債收益率大於10年期國債
家陣條曲線唔穩定
姐係市場對長期人民幣國債信心不足

齊齊買軍票

點會唔會多多都買啦

有無商科撚可以幫手講解下?

要睇份約點寫

整靚條yield curve都可以做cap水理由
乞食行遠啲啦

攬炒

燒番轉頭

和理非：打破防火牆，用區塊鏈把文宣及資訊倒流中國

屌你老母

厄香港人錢

要買公開發售

邊個支持中共咪買囉

唔可以用香港庫房既錢買

支那未爆就要港爆

Bill ytm> bond ytm
等於經濟衰退先兆

香港又有議價能力

有無人解釋下...
咩鬼野係央行債卷

放心都得
個外匯基金會一車車美金換軍票

北韓就快變美國屬地

咁要屌佢老母先得

即係人民幣國債
搵香港人埋單

屌
明曬

有冇人知外匯基金有幾多人民幣資產？
係咪冇publish 過？

貶值幅度遠大過息率

支那狗就算打劫香港都話係幫緊香港

吸哂外匯基金d錢

除左香港邊個會買

買佢老母

Inverted yield curve

更多

學啲癈老講，邊個借錢比人邊個就係大佬，今次香港勃起了

大陸人個個都
要不是中國

佢地實覺得係幫緊架
俾舊屎你食佢地都覺得係幫架

政府同基金佬會唔會買？
係我轉mpf去北美

班中產、小康
以為送中條例唔關你事

幾個月咋
為左救國，成個港幣可以犧牲

香港人之前真係太 安逸

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

快簽啊

你以為這樣我就懂？

我唔買你吹得我漲?

根本香港唔仆次大街都唔會重生重光

仲有大家d mpf 都會買， 人人有份 永不落空

用人民幣買， 如果我無理解錯，現時幾大離岸人民幣交易市場大約有一萬億人民幣，香港佔6000億左右。

而本身金管局係香港坐莊同你換人民幣，萬一離岸人民幣市場規模太大，俾人有貨沽空會對金管局造成好大壓力，而依家出票據實際就係回收返離岸人民幣數量，所以正常睇應該係風險低左。

另一方面即係話香港係共產黨必救之地！！！！！！！！手足們，你地依家要幫手既係每個月減低消費，然後換撚晒手上儲蓄做美金！！！！！！！！知道無！！！！！

洗腦教育真係恐怖

整多啲文宣比藍絲
鼓吹佢地大量投入資金
愛黨呀拿

藍絲見人仔跌，去做人仔定期

你嘅mpf仲有税

我都想知 我唔明

由佢地去救國啦，我地繼續推佢地去死就岩架啦

光復 重組 再生 港豬好醒

曲到圓喔

咪撚成日比d廢紙我啦屌你老母

Sir this way

支爆近了

轉曬做美金先得

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

係好on9 到佢好似 個面洛居 d人 咁就好笑

俾政府亂洗我地既公帑，仆你個街，真雙普選係唯一出路

年年交一萬億啦愛國愛黨d錢唔用會臭
送曬上去讓領導先攞

高息少少 大把港豬買

香港庫房係金管局投資

就係要盡力阻止大陸係香港cap水

益你畀錢你賺咋 拎咩錢呀

金管局都係聽港共支笛
冇分別

我大學教授之前上堂講過會係咁，用香港庫房+儲備+強積金錢買大陸國債，之前會變成永續債

佢就係想香港買

自己手上換多啲外幣黃金保平安

還咗4000億先啦dllm
仆街正苦實沖住去買

真係要揸美金了

全國已經外匯乾塘，支那畜死到臨頭仲以為自己天下無敵！

冇，我去HKMA搵過資料，公布於6月30日外匯儲備資產數字，有九成接近4000億美元係所謂境證券或債券 (第 I.A(1)(a) 項「證券」包括流動性及變現性高的股票和債務證券)，但搵黎搵去都搵唔到資料透露內裡組合，覺得極有可能大部份已經變成支那債券，好撚恐怖！

支爆啦

睇到呢個聯署真係好撚灰心，已經成個星期，仍然未夠四萬個簽署，香港人到底做乜撚野？連打幾隻字，做個email確認都懶？還是仲係大愛到覺得閂埋房門都係香港事，唔想黑警於國際冇面？如果最後唔夠十萬目標，香港人真係自己做到賤過地底泥，唔撚抵可憐！

香港庫房又比佢拎一筆

金管局手上有三萬幾億外匯儲備，佢會代你買！正如你唔肯再捐錢俾支那，林奠政府代你捐一樣！

你唔買, 佢迫香港政府買, 迫其他公司買迫銀行買, 迫基金買, 單接用你啲股票同強積金買

所以佢地絕對唔敢放老解出嚟

我要老解

部份要拎實物, 唔好全部放晒係銀行, 特別係黃金放行行無利息, 反而一支爆銀行擠提就gg

最基本策略就係分散資產，實物現鈔股票債券越分散風險越低

唔好恥笑以為唔關你事，你啲MPF分分鐘有幫手買
請盡快重整MPF組合避免購買有毒資產

[撤資]MPF轉會攻略

支那10年命都唔會有

十年咁長？我批支共2022年之前解體！

星期一又狂跌都似

換美金 NOW!!!!!

如果金仔睇到大陸而家咁
佢仲跟大陸狗一齊癲既話佢個政權係會比大陸食埋

我覺得應該2024前